袁偉豪預告隨時到外地秘婚

比著我係袁偉豪死都唔分手啦食軟飯好過

唔好返香港 唔想再係電視見到你同個月亮面

唔係岩岩先死左老豆咩？咁快結婚？

屌佢兩個真係好撚柒鳩煩

係煩架 有時小小事都上新聞搏乜

袁偉豪心諗理得佢死老豆 箍住條女唔比佢走就得分分鐘有身家分

無人想知